# PokeApi

Notre projet consiste à créer un pokedex qui utilise les données d'une api de pokemon.
Dans notre pokedex, les personnes pourront rechercher des pokemons avec leurs données .

projet créer par: 

Denys DELAUNAY
Ryan SADAOUI
Bastien BRUYEZ